當醫護真係帶頭罷工成功 點幫佢把準備後路？

其實帶頭罷工就要有比港工事後清算嘅準備 有咩做到可以幫佢地？而家就係要話比港共政權知香港人唔撚需要你

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

推
集思廣益

後唔後路呢啲你留得住條命再講

推

死左仲要啲錢做乜鳩

夠多人罷 佢都無你辦法
加上本身都缺人手
唔似差佬 弱智都做得

就係唔想死先一齊罷呀 但係驚班仆街搞醫護手足炸

全香港人眾籌比醫護 共同承擔風險

唔係醫護帶頭罷工呀
係一齊罷呀